我唔靚仔 , 身高得159cm , 中學大學都係冇女埋身

家陣出左黎社會做左幾年野
有D錢 , 有架車
先開始有女埋身

但D女唔係拍左10次拖 , 最少都有7次
唉屌
點搞
好似幫人埋單咁
拍左10次拖果個女仔, 仲話自己算拍得少

不如試下增高手術加整容

但我再唔去馬
再過多幾年
D女應該拍夠20次拖都黎
其實拍10次果D 係咪可以試下唔怕高追 ?

其實如果你真係鐘意佢，就唔會介意，如果你係咁介意證明你應該搵另一個

聽講整斷隻腳可以增高

邊有增高手術
整容就有姐
但就算整容都係冇用
得159cm 高 , 就算好似金城武咁靚仔, 有用 ?

搵條過170既女搞搞D基因
唔好等下一代重覆你既悲劇

雖然唔想益佢地
但我又冇女
唉屌

利申: 只係拍左1次拖 , 仲要係俾人戴綠帽

咁既條件有得埋單仲想點

巴打似係靚仔

佢似係精神病人

Ching
咁你個目標將會係set做拍過6次或以下嘅女？

又係呢D垃圾理論